[拋磚引玉] 一人一隻啱軟髮撚用嘅髮泥髮蠟

小弟而家用緊quicksand做pre styling，同埋呢隻印第安人做post styling，但我覺得呢隻做post styling又唔夠力，quicksand直頭冇力
想問吓巴打有冇邊隻post styling好用
利申 軟髮撚

無

留名

我都想知

搭單問句，quickSanD過期用唔用到 試過效果好似差唔多

我唔知 我嗰盒買咗1個月唔夠

試下blumaan smooth 版 同埋mm

Blumaan smooth我都想試，但見好多巴打話冇乜力，同埋想問吓係咪啞色？

Qs打底效果頂級喎

正呀 但qs唔夠力做定型

Qs係咩黎？
用鹽水做打底又得唔得呢？

軟髮撚lm

Qs = QuickSand
我用過鹽水，但覺得用完鹽水之後啲頭髮好kick，又做唔到個型出嚟。
Qs個造型力真係一流，不過最衰係佢都冇乜力hold

lm

巴打用嚟打頂定post styling ? 同埋想知係咪啞色

噴髮膠都唔用學咩人gel咩頭

打底
係

Blumaan 軟髮用應該唔錯

利申：硬髮撚 用完只係不停彈返原本咁

Blumaan我覺得冇qs咁kick 拎嚟打底都ok夠力啊

有冇巴打有用mm
好似幾多人推

我咪用緊 先推薦你用